有冇人feel到開始有秋意

每年依啲時候 就有一種莫名嘅傷感
頹頹地 好想自己一個人靜下

我都係。。。

我每年到依個日子都忘不了你

點解一秋涼就會有種寂寞嘅感覺？

今日真係好秋涼

真係喎